公 開 大 學 改 名 大 賽

公開大學將更改校名 以展現發展重點與優勢

公開大學宣布將更改校名，並公開收集校名建議。公大表示，為消除外界對大學只提供遙距教育的誤解，已成立「大學名稱評選委員會」，就重新命名大學向各界收集建議，以適切展現公大現時的發展重點和優勢，公眾可於下月30日前在有關網址提出建議。公大於去年及今年年初與學生、校友及教職員等進行諮詢，當中大多數人支持大學重新命名，並普遍認為大學需要一個更合適的校名，以反映目前的狀況、發展重點、優勢，並促進其未來發展。公大近年已轉型為一所綜合型大學，現有約1萬名全日制學生及9千名兼讀制學生，提供不同課程，包括檢測和認證、護理學、幼兒教育及心理學等。

請出招

鯨魚大學

公開奶共大學
香港市第一人民公開大學

香港大學（何文田）

其實好撚搞笑
外界對大學只提供遙距教育的誤解
唔係應該多加解釋做實事咩

改名有撚用呀?

已改名大學

公開大學（香港）

鯨魚都係魚

香港近距大學

公屋大學（人情味）

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

香港不公開大學

香港大學（公開）

香港何文田大學

何大/何文田大學

九龍大學

微距ok?

King U

香港綜合大學

Greendale

培正附屬大學

點解?

(公開 人 大學）

搵蘇民峰改名啱囉

冇公開大學（除咗nursing）

封閉大學

不遙距教育大學。

香港市立第一人民大學

香港公立大學

公開中學

呢個正喎 攪到好似港大分校咁撚樣

除咗Nursing報名就讀得大學

關閉大學

agree , 佢想話比人知自己有full time 就不如學hku 咁開多個持續進修學院再唔係就爭係face to face 改名，其他照舊用返ou個名

btw
香港面授課程大學
香港唔係得遙距課程大學

蘇文大學

Okay University (OU)

改個霸氣D既名LA~例如香港哈佛耶魯大學

揾工開大學

習近平紀念大學

出恭開大學

習近平新時代中國特色社會主義思想大學

香港不在公開大學
國安法上市後要和應一下

佛光大學 FU

得香港正苦承認，正名返做中學好過啦，昆9人以為讀大學

香港工農大學

鯨大先係真名！

不是最廢大學

習近平千秋萬載大學

阿豬阿狗都係大學生大學

Hong Kong Whale University

大學再出發

欣榮商場

用老蕭幫習總改個帝號。

人人有書讀 學校

OU算唔算改變初心？
以前個定位係畀人在職進修架麻

何文田鯨魚茶餐廳

習大大

公開(非遙距)大學

香港警察洗底呃cert大學

改名呃國際rankings

大大大學

改左好耐啦，宜家教育係一門生意only

護理大學

香港市第一大學

何文田廣場（大學部）

是旦啦大學

社會大學

腥香港大學

2021 DSE以疫情為由 再度建議取消中英文口試以及一堆SBA

毛澤東紀念大學

毅進大學

香港毅進附屬大學

因為要展現公大現時的發展重點和優勢大學
簡稱因大

其實香港啲part time bachelor係咁cut資助真係好慘，poly city都無咗。

老一輩好多靠讀依啲上位，係一個重生機會嚟。

人民大學

公廁大學

(香港人大學)

進修新天地大學

外國top up多到咁，代理一個外國top up好過自己搞啦，OU改名好老實就係洗底呃ranking,以後定位就唔會係for香港人在職進修，OU個名已經臭左，連UGC都入唔到，估計呢次改名成功會一口氣要入UGC

fulltime 個護士course 一年都十皮了，咁好搵

Hong Kong University (Open)

永遠懷念

何文田大學

鄉趕市立大學

香港琼儒大學

d 學生同畢業生成撚日都用OU 易入難出黎打飛機

不如就叫易入難出大學
Easy In Diff Out University
簡稱EDU

型呀！

晚晚翻牆城大學

人大

黃之鋒大學

此post已完

遲下可能連個校徵都想改埋!

YUU

可以同港九小輪個logo crossover

香港暴大

Informal University(IU)

公開小學

香港九龍大學

香港公開再生再還原大學

你大我呀學

諗左好多，但係全部行唔通

博雅大學
博文大學
育瓏大學
育才大學
裘理大學
裘真大學
傳藝大學
杏壇大學
廣藝大學

算啦，好似越嚟越膠

蝗痴瘋大學

假西班牙老師 廢Dean

公開大學（想改名）

公開護士大學

藍鯨大學

ass hole flag

有錢就有學位大學

香港社會大學

香港大學(非公開)

請投 習近平駐港第一大學 一票

香城中學（大學部）

讀唔成書垃圾收集大學

香港開放大學 (開大)

香港庶民大學

香港護理學院

香港民族大學

Hong Kong National
University

巴打 幽默感嘅野...

其實鬼叫你十幾廿年前喺電視播片上course 咁成功

只支持改名做鯨魚大學

香港採石山大學（以地方命名，嗰到唔係何文田，唔好俾黨鐵fake咗）

因常被誤解只提供遙距課程而選擇更改名稱的大學

新·香港大學

香港市委第一人民黨校

關閉大學 Close U

香港公關大學

香港g 峰大學

公開改名大學

Online University of Hong Kong

香港獨立大學

香港毅進大學

半山大學

魚京大學

清好波

香港國立大學

我都係大學

Feel 到會叫香港職業大學

公大高層勁奶共
之前仲請老解過去大學出席活動

香港人民大學

校長係人大

香港理工大學 (遙距課程部) [職訓局附屬機構]

中國香港習近平大學

中国香港大學

香港鯨魚大學

香港三育大學
簡稱三大

香港開大大學

Close u

何文田護理學院

香港警察大學

維多利亞港大學

IU

新型冠狀大學

University - 2019

香港線上最大大學

The University of Public

Whale U

就咁叫公大咪算，我唔覺得有咩問題

利伸：校友

香港本土大學

不公開香港大學

麻省理工

香港人民大學
香港交通大學
香港政法大學
香港外國語大學
香港航空航天大學
香港師範大學
香港海洋大學
香港農業大學

鯨大鯨大鯨大鯨大

香港鯨魚大學
Whale university of hong kong

解放大學
人民大學
復興大學

香港不隱蔽大學

佛光大學

一於叫香港自由大學 夠晒諷刺

奶大

有容大學, 有容奶大呀

香港噢頻大學

光復大學

上網睇到
香港大學(公開)

點改都係呢個最岩聽

Fuc....

不是大學

雞野大學

Ou就ou la
搞咁撚多野

公開大學(已改名)

黨性充足, 100分

国安大学

香港開大學

香港護理大學

香港公開欖炒大學

香港公廁大學
人人都入得

公公他偏頭痛大學

公拱共攻大學

Close University of Hong Kong

大學（公開）

香港開大學
Logo都幫你諗埋

開放大學 (開大)

公開大型中學

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！

香港中文城市理工科技浸嶺樹恆大學
or
香港中科理浸城嶺樹恆大學

香港佛光大學

開大

有用都唔洗讀依間啦

易入難出大學
提下D人唔好以為好易畢業

btw 九龍大學
狗大

Shut U

黃之峰大學
梗係用最著名校友命名啦

中央香港第一人民大學

開工大學

香港市人民第一大學

哈佛大學

公眾大學

開放大學

奧頻大學（要用普通話讀）

香港大學（中文）
香港大學（科技）
香港大學（理工）
...

以後唔使爭第一

光復香港大學

肉山bb紀念大學

香港全民大學

講開改名

有個故仔
N年前香港快運又搞左個改名比賽
未改名之前係 Hong Kong Express
之後比賽勝出者，個名係 hk express
......

香港妓能大學

香港學習大學
簡稱習大

笑左出聲

林鄭全家記諗大學

解放大學

Greenwich University

野雞
Wild Chicken

笑死

fucking U
直接用呢個名

公閪大學

開誠布恭大學

現代化式習近平新時代中國特色社會主義科技大學

放大

WFC

垃圾大學

香港奧噴大學

香港公開改名大學

其實個名同個唔解有咩關係

罰你讀三次 king u

Sorry打錯係 誤解

魚京大學

魚 代表香港係由漁村進化
京 代表宗主國嘅首都

英文: University of King, King U

去過溫書 個canteen真係唔差
落旺角又方便

英皇大學

香港哈耶牛劍大
UNIVERSITY OF HKHYOC

有香港國家地質公園
不如叫香港國家大學

私家大學

香港（護理）大學

個canteen唔差
Ching食開屎

can唔差？ 食得入口level only
落旺角方便？
冇試過夏天行落山/放工搭小巴塞到仆街？

公眾大學
開放大學
中出大學
開心大學
何官大學

何文田上市大學

鯨魚都係魚嚟嘅啫 大學

奶共大學

橫洲工高

the whales university of Hong Kong
威爾斯親王大學

University of Realfish

喇沙大學

咁咪變左「中大」？

香城大學

私立大學/slut u

就叫「蕭燈」

公開遙距鯨魚大學

奧貧大學

非公開大學

笑咗出聲

係，OU依家想開始追排名，在職進修既學生可以轉去top up degree

因設立遙距課程而出名的香港公開大學

認真mode：香港威爾士（whales）大學，聽個名都知同對面海間名校有connection。

香港自由大學

自大

搲資助一流，中資公司敢唔比？ fatfat 啦！
成為香港第一大！

非遙距大學

哈佛

香港城市理工科技中文大學

以後可以扮讀中大

香港重點第一大學

香港護理物理治療大學

香港公共學院

中國牛樽大學